其他爱好包括阅读、下棋、健身和假装会做饭。 会见华盛顿特区最合适的LGBTQ单身人士|工作人员报道| 2021年2月11日|华盛顿刀刃 
 你必须和防守协调人以及场上的防守队员下棋看他们想如何防守你。 特拉维斯·凯尔斯是橄榄球界最好的边锋。 问问NFL球员就知道了。 Adam Kilgore | 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 一个虚拟机器人手臂已经学会了解决一系列不同的难题——叠积木，摆桌子，排列棋子——而不需要为每项任务重新训练。 这些虚拟机器人手臂通过互相训练变得更聪明 
 如果他只下了这一局棋，他就会在国际象棋界出名了。 国际象棋大师卢博米尔·卡瓦勒克于2021年1月20日去世，享年77岁 
 这种方法已经导致算法能够独立学会以超人的水平下国际象棋，并在没有任何人类指导的情况下证明数学定理。 可解释的人工智能如何帮助人类创新|Forest Agostinelli | 2021年1月13日|奇点枢纽 
 1955年4月底或5月初，查克找到浑水公司(Muddy Waters)谈录音事宜，浑水公司把他送到伦纳德·切斯(Leonard Chess)那里。 摇滚如何杀死吉姆·克劳|丹尼斯·麦克纳利| 2014年10月26日|每日野兽 
 我们认为这个赛季如果马上开始象棋游戏会更有趣。 《傲骨贤妻》主创们在首播集的Big Cary Twist, Will ' s Death和更多|Kevin Fallon | 2014年9月22日|DAILY BEAST 
 他最有趣的书之一是关于象棋唱片公司的，传奇的蓝调唱片公司。 堆栈:Leonard Chess如何帮助浑水|Alex Belth | 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 马歇尔·切斯告诉我:“在切斯的那些年里，我从来没有把我的父亲、叔叔或我自己看作艺术家。” 堆栈:Leonard Chess如何帮助浑水|Alex Belth | 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 当天早些时候，阿根廷和比利时进行了一场精彩的对决，就像在草地上下棋一样。 哥斯达黎加vs荷兰:两个守门员的故事|通库·瓦拉达拉扬| 2014年7月5日|每日野兽 
 而另一个人则通过一种似乎相投的活动，像下棋一样迷人，获得了数不清的数百万美元。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 我不知道我喜欢下棋; 我不能像一年前那样集中注意力。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 她走到桌旁，放下烛台，朝棋盘上方望去。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 然后他就进屋去吃饭，和牧师下棋，留下我在这儿看着、等着。 《育儿室》1873年8月第十四卷 2号|各种 
 她觉得自己像一个棋手，通过巧妙地处理棋子，看到游戏按照预定的路线进行。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦